有傳港大文物保護被殺科

求 fact check

合理

整科遺物保護，仲實用啲

港大亦透露，保育學系將與測量學系合併，學額將增至43個，若學生對保育有興趣，可以報讀測量學系相關課程。

再冇人讀就開4年制學士暨研究型博士課程
4年畢業就可以成為博士

香港係搵錢至上 容唔下呢啲課程

學店

要賺錢就要迎合市場

同hong kong no IT一樣渣嘛

保育條春咩 有心讀呢d去歐洲讀仲好

xgu

呢個其實無問題
ug program 對research orientated 既學生黎講
起碼一半時間係哂既
如其係咁 2年ug 份量直接加2年pg 咪啱啱好
當佢跳左喳嘛

碩士學位就快一天一地都係
hku nursing又話可以5年讀完bachelor同master
好快其他科又會4年就可以master畢業

轉測量益撚左啲學生啦

Bachelor of Nursing (Advanced Leadership Track) Articulation to HKU MBBS and completion of two professional degrees in nine years.

9年就可以bachelor master doctor全部拿齊
好似玩寵物小精靈咁